後日一個人去海洋公園

有咩要注意

注意唔好行錯路

唔好行錯路

生日快樂

記住 就算冇人陪你去
你玩完啲機動遊動遊戲 體驗到樂園嘅氣氛
覺得開心 然後想同人分享
突然擰轉頭先發覺得你一個
而其他人唔係巴絲打團 就係情侶同家庭
對比下自己

唔好落寞 唔好失落
因為你背後仲有我哋 至少仲有我
毒拎嘅精神會長伴你

拎飛果陣有冇話要注意邊d員工會恥笑你一條友？？

唔笑心裏面都恥笑咗啦
巴打做咩一個人去

生門免費

直播

仆街 咁多年都蝕咗比佢

生日有假，朝日又冇野做咪去囉，返正又唔洗錢

某D設施入場前都會輪住影一張相，完左可以係終點買返